唔好比狗方spin走嚴重性！！那是「行刑」。

轉自FB

啱....係行刑式開槍

Push

execution

睇到喊
佢地根本冇諗過救人!!!
成team人係故意唔救!!!!

呢個一定要推!
黑警既邪惡係遠超想像

佢仲要係為咗手足唔洗俾人用槍指先上前

要完整睇晒

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!